全港市民今晚十點同我用最大嘅聲量嗌！！！

依家好多手足可能會怕佢哋已失去支持，我要聽到全港十點都有人嗌

平時冇嗌嘅今日都一定要嗌！！！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
興復香港
還政於民

五大訴求 缺一不可